有冇非波台人好欣賞波台文化？

波台(舊高登)學識既人都好高,低調,又不喜愛網上世界打飛機
喜愛9UP但言談中可以能言善語地講到道理
不盲目追隨高登文化如巴絲打稱呼
破舊立新堅持另類高登文化
將香港其他論壇既好處引入波台從而打進高登
獨愛男性化既運動如足球及冰壺(藍波唔計)
既不像CC台政治宅同動物台三次元毒燃
又不像潮流台同感情台咁MK
更加唔好講上班台個班90後同自怨自埋失敗者
平時波台大家有時會互串下增進感情
一有大事發生就無論英超各隊定西甲圍爐聯賽都團結起來對抗外敵(NBA唔計,死返玩具台OR黑窿)
黎得波台既大家都係好兄弟
有福同享有難同當

打格

十卜打格baby

小妹

仲會一齊落老蘭🤘🏿

波台成班五毛上哂list

傾慕左班波台手足好耐 典加入

EX就係因為我上波台先受溝

你吾好再自稱小妹得吾得
好嘔心😑

同你一樣

ching 吾巧追擊小妹好冇😡

睇到哭左

Ching ho ball

講得幾好

波台成班垃圾

你仲嘔心

特西講得好

小妹自稱小妹係pure同true既表現
但佢就好嘔心好變態

可惜近年俾熱狗入侵

波台獨立啦

月台今次講野有水準

地鐵狗

小弟想加入波台

me 第1次上泥挽

波台膠質

所以成日有人飲大左

綠豆仔

大家都...2次
係開心既

波台夠on9
我鍾意

波台一向自治

波台不嬲都係安全島嚟

波台同其他台分別，黎到呢到新壇更加明顯
出邊乜撚都管，成日叫人死去香討，根本自己就最似香討，好似癲佬接受唔到自己有問題咁咩都清清清

榮春兄心水清

總會有 正如都有一部份人好欣賞陳雲

駁唔刀🙇‍♀️🙇‍♀️

不嬲都話波台最高質
最低質就係cc台

Agger

Ching講得岩😹

打格講得好

想加入波台 洗唔洗遞紙申請?

識欣賞冰壼先係真漢子

波台垃圾 不了

波台講左成年既不了
去到cc台就好似新大陸咁當左潮語
邊到垃圾唔洗講到白😂

agger 沙b 蓋世寶呢d 癲癲地但言語間都流露同佢地有d 料

好中

唔想得罪大部份手足
但佢地落老蘭會嚇走人😰

一路寫一路喊

油仔有咩建議趕佢地走

十卜baby

😊

講得好

以前公海比高登慢一步
其實係波台▶️高登▶️公海

ching ho ball

有點自豪

咪臭係 出面班辣殺打隻字都要屌哂鬼咁
上波台不知幾型 幾威 又夠疊馬
出到去同d女講你有上開波台 佢地即刻出哂水咁話屋企冇人啦

Btw玩具台還返比d毒撚ok? 藍波死去黑洞啦

1Q題：地鐵月台助理升一級係咩呀

吾講甘多
十卜U

留意左好耐 波台班ching珍係巧高汁

波台高汁

今次支持打格王

打格啦

我都想join, ok?

岩牙

Ching Ho ball👍🏻👍🏻

推動波台獨立

CC台班癲狗成日以為自己好醒

hi 狗

以前就話成日post入鄉隨俗果篇潮文撚下出面班on9 而家明明黎左新地方 偏偏仲有人會講乜9高登傳統叫人返香討5p

波台=小高登

欣賞迷雲。